Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Patch size: 10

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Range 1-100

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Input new patch size:

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Input new upper range:

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Patch size: 25

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Range 1-250

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Generating random numbers...
done

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Numbers:
189
119
62
204
7
24
101
64
38
182
230
157
21
158
26
143
196
167
114
164
16
141
184
57
209

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Sorting...
done

Input Your Choice:
		Q) Quit
		1) Generate random numbers 
		2) Show patch size 
		3) Show range
		4) Display random numbers
		A) Set patch size
		B) Set range
		C) Do sorting
	
Quit

